[皇] 伊巴 對 皇家馬德里

8:00 PM

爆

25 out

Bale Asensio

幾耐未試過早到成8.00場

拿華斯連後備都無

終於唔係凌晨三四點

傷

星期六夜啲好
8點on99

食屎啦

夜啲你都要巡樓

我比曬覓膠做

生日願望希望皇馬贏波

希望有牙維睇

唔知我賓用幾多場達到35球目標

H-B

Ching Happy Birthday

sopcast???

早場

Thanks Bro

點解條條都error

無事wor

hahahahaha

牙維真係好on9

如你一樣

今晚我辛carry

肉酸>>>>>>>>>all

on9 so蛇真係好運

伊絲執

屌你蘇sir上任之後對面場場中柱

so sir d運

咁癲

咁撚靚呢球

垃圾猩猩越咁多

越撚到咁

so sir bug

25hi到呀

原來25掂到先中柱

你cheat

u dog

hi

又互含

Bye

係咁傳失

做咩無人讚

Bale打左邊好過右

25

對卡吐嚟講正常發揮啫
唔洗好似d keyword黨咁係咁吹奏既

都係廢

撚有越位

259笑到最後

咁都唔入

ching燈牙辛好啦
放過其他人

猩猩有態
不過都係廢

差D又要迷賓

賓狗真係67

賓周

廢撚到

賓周：我要入35球!!!!!!!!!!!!!!!

炒350球先真

咪jer

bald benshitma

咁jer你

又撩摩佬

5好

未上力only

Goal

屌你老母
施巴鳩射比人反擊

射球咁既波比人反擊,係咪掃把射?

Bye bye so sir

賓入波未

25陰公

又失分

又-6

yes

證明我拖真係有遠見

【西甲預告】蘇拿利坐正首勝「伊」絲執

【體育】蘇拿利坐正皇家馬德里帥位後首度出擊，於周六西甲出訪伊巴，大勝可期。
撰文：歪花

皇家馬德里於蘇拿利入主後取得4連勝，合共轟入15球。這名暫代教練更於國際賽期時正式坐正，穩定軍心，銀河艦隊已經全面復甦，於正確的航道上重新啟動。

在蘇拿利麾下，皇馬重現生氣，特別是射手賓施馬找回射門鞋。不過，球隊整體鋒力仍然有改善空間，特前是攻中艾斯高狀態低迷，不為蘇拿利重用下，進攻不如往昔多元化。

伊巴近況麻麻，而且有中場柏巴高尼迪奧普、後衛阿尼斯阿比拿2名主力球員停賽，加上傷兵不少，就算有主場之利，相信也難抵抗士氣正盛的皇馬，看來蘇拿利可望再拿一場大捷。
笑撚死

反擊快到

出牙維未呀

根本就廢

垃圾

cls

皇防線一撞就散
根本成隊冇正統防中

快撚啲開波好過啦

個龍廢到

我地平排就吹越位
垃圾旁証

盧蛇蘇蛇都唔用防中

施巴約斯靚助攻

掃把先鳩射比人反擊，然後又門前清唔到

清到咁撚樣

米路傷 m洛廢

咪又係一樣

又贏

次次卻摩掃都比人中出
你雪到佢硬緊係廢

蘇蛇頂著牙

不嬲都話盧蛇只係替死鬼

輸埋呢場
6w2d4L
同曼一樣
可否解釋摩佬唔洗炒
盧古要炒?

死阿狗燈死蘇蛇

拖daddy黎香港，有冇手足一齊去跪到拖蛇回家

辛其實次次都唔望就咬腰傳中

皇區派你做代表 加油

屌你施巴同拉膠d炸彈演出

出華維迪練下都好 起碼叫做踢開防中

防中位鳩撚到

so 蛇戰術大師
用施巴頂米路

你真心覺得拖舟有料?

盧蛇都鐘意咁做

係

肯定好過SoLo

起碼會棄用bale先

牙維反cup ok?

馬撚呢幾場去咗邊

棄用/賣bale有遠見

幾時先肯棄用bale,真係廢到離晒譜

除左更衣室
我諗唔到佢戰術有幾有料

歐聯決賽都係多謝廢龍送禮加沙律收皮

可惜比條友決賽咁樣續命

蝗唔入比人入啦

宜家又證明埋施巴根本冇料到 我拖

B9有咩作用

係,3個歐聯都係-6攞番黎

你呢啲人真係搞笑...

運氣贏晒

17完全屌打蛆記喎

皇垃圾到

yes,嬴波都係對面犯錯/自己隊咁岩有人爆發
唔關光頭事

負碌咋

猩猩又控唔到

曼出80m係咪即賣

積仔打右翼算啦

100m

出我伊啦屌

牙辛啲斬波

新金童斬到咁撚柒嘅喂

出牙維=win

講真我以前都覺得光頭佬廢 但係宜家先發現唔係

比占士應該斬到靚一靚俾賓狗

因為#35

反盧果d柒頭反埋蘇未 換完又咪係一鳩樣

搞掂皇馬更衣室重要過戰術

DLLM

一直反佩

兩勝馬體會已經夠運
祖記4-1就堅係tko
利記打落原本堅55波
上半場未1-0前根本亂七八糟
好波不如好運

除左最後一季聯賽 跟本無柒過

而家知道撚撚有幾好未

請俾d時間蘇蛇

想知你點睇宜家運都冇埋？？？

咁都反cup到 我帶肉酸去銅鑼灣裸跑

2-1 果球咪又係負碌
1-0同2-1都係省中人直飛死角
保方慘到

跟

點及我地摩dad

帶埋你去

咁撚肉酸就咁帶佢出街啦牙世

肉酸不嬲都無衫著

OK,我帶你去

屌你老母

唔講以為祖記屌打西波皇

咁你想唔想贏波

咩2c

王騎柒撚夠未

殺卡都入啦

歐聯決賽入完兩球即刻賣 會唔會賣到120m?

前面三個得我賓有啲威脅

驚你拖佢出街俾🐢逗

咪一樣廢

辛猩賓
一定係最廢組合

Ching sick ball
差收b11 換牙維 cup

辛猩機司

你又知無運
睇死班大帝都係叠埋心水打歐聯啦
8強入就入硬
一陣對住曼又係格食格
碌到4強就另一回事
咪睇少班大帝
認真果陣堅世界級

大家cap定圖啦

下年無得踢

Navas可以提早退休 比人雪到撲波都唔識

牙維換猩或者辛，華維迪換掃把

(笑)

原來又係分身 仲鳩up左咁耐

笑閪？

Who

笑左,一陣16強出局又入我地數

巴利呢D真係後備命黎

反拖嘅撚樣

伊巴狂攻左邊

懷疑係佢寶貝

咁快輸一燈

原來巴狗今季失波仲多過我地

摩迪同華仔誰拎金球獎都要沒收 今場咁廢

每輸一球=對佩狗死全家嘅支持

屌..比人入完之後...攻勢都冇

人地入幾多牙清

屌你老母猩

成隊都好鳩
25最fit

巴利爆去自己個邊

嘩屌猩猩

半場出返isco 牙維算啦

屌你呀禿

又要等牙維救世

巴爾笑話黎

B11廢能到

禿頭carry 未

呢度d盲反
頭先失果球屌佢反而唔係屌施巴

牙禿＝lkk

咁快腳軟

可有可無的

牙維一定係現今陣中最勁既翼！

White white horse good field

第一下救到算係咁啦

維！

巴爾的情況卻不同

又傷?

留意到bale準備又(詐)傷

有人屌25咩
咁近都救到算係咁

唔知邊個手足話施>isco 笑話黎

插水狗

師兄英文咁勁sd段野叫巴利收山OK?

可有可無嘅人又受傷了

巴利唔碌地 > 屁馬

禿條撚樣點解可以廢到咁

我反屁都講唔出

Bale collect hill la diu
Jar ga

準備睇尋飛吠

屁馬碌埋地都勁撚過隻禿頭啦

佩狗個樣

BBA

yes 隻屁馬碌住地都過到人

又影佩仔

呀申個樣咁撚頹

又有得睇佩雷斯個死傻閪

會然都係

要牙禿唔要世三

賓周又表演

賓狗完場前都要搞笑

賓狗臨尾都要柒下

仲買左讓客

巴爾咁撚大隻都咁玻璃

要牙禿趕走牙朗拖舟

前面個三隻廢到。。。。

賓狗又打回完形

咁大膽

牙維救世吧

上次盧蛇又係國際賽完就開始收皮
蘇蛇應該一鳩樣

應該近十年最廢

企係中間托柒
西瓜都唔撚係咁樣啦

B9想氹返佩狗笑炸

搵返isco22巴打出黎啦 佢成日jer你

中場唔撚掂
收下摩迪啦 好似冇場好波

牙禿>光頭>>>>>>>>>>牙朗

諗起開季拎BBA同疤狗入球比較

發覺呢度嘅皇迷真係搞笑.....

威咗唔知有無3場

我伊準備好了

換機司isco出黎啦

機司

機C

識佢老鼠

機司>巴利

收掃把牙辛出isco nigga

都係個句
見到辛係左邊個陣就火撚滾
講真如果isco唔係度 我絕對認同佢係要入中路 再唔係就右路 佢打左邊真係不堪入目

克羅地亞踢撚左兩場大戰
今場應該比佢抖啦

一句講曬 機屍定bald

右路咪一樣

猩 摩 掃/辛 out
維 伊 華/GayC in

擺佢係左邊就係要佢出下波 但係中間都冇人接應到 斬閪咩

其實比牙維擔正踢一場係咪真係咁能難

等睇下季ISCO去最域 踢到風生水起

當你前面係辛猩賓
打踢433係一個笑話

一陣某個人又唔開心

病屍麻stay

出isco同牙維啦

病屍麻世界第一 冇入波都有作用

賓周馬點都勁過隻猩猩喎

Ceballos憑咩可以踢皇馬正選加西班牙國家隊正選？

失果球真係好on9
自己後場完全無人 仲咁撚樣鳩射

屌

冇計 無後備前鋒

可唔可以將阿辛斯奧放中間 佢打邊真係好廢。。。

你嘅問題可以代埋落benzema

屌你老母仲衰撚過雲爺爺早兩季啲波 爺爺衰極起碼鳩猜到, 而家連波都傳失

一味系度玩長傳，冇d組織，冇人拉邊，組織到又比人話越位🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

屌...垃圾猩仲要成日話自己可以代替阿朗

只少賓閪馬無國家隊正選

咪講鳩猜啦 之前盧蛇咪鳩猜 呢到D友又咪係嗌躝啦躝啦

me無討論過蘇拿利 我淨係提過古迪

好似代入BALE岩數D

請尊重 謝謝🙏

你快d出場啦

咁宜家D波又咪係一撚樣 根本唔係教練問題 日日係到屌鳩盧蛇

前場3人走唔該

歐聯會唔會出局
下場作客羅馬 無米路

反盧班友個良心過唔過意得去

welcome back lo snake

BBC 冇左C
真係BB彈

Who needs...

咁嚴重 要落歐霸

決戰吧 阿仙奴！

米路在家打csgo

你話炒左盧蛇搵返D名帥黎教都話 你老母閪又咪係搵返個差唔多既黎教

真心有機
作客羅馬無米路就輸鳩硬
最後一場對中央陸軍 一個唔覺意輸左既話就收皮

放心...皇馬會輸

皇嘅核心問題係佩雷斯

要一個有經驗既救頭先可以救世

達哥教完伊巴班球員勁咗咁多

出唔出牙維架 唔出我去打FIFA好撚過

盧蛇教西班牙嗰陣已經屌緊啦廢都有程度之分

蘇蛇教開B隊你想佢可以有幾勁

老老實實盧蛇d鳩猜確係又廢又悶,真係會睇到訓著

蘇蛇B隊教左咁耐屌左咁耐，廢到出哂名，唔係對佢有期望啊

笑死,最開心既唔係巴塞,係朗
坐定軟係屋企就全世界都知佢有幾重要

早知迫牙朗簽回購條款

牙維熱身鳥

華仔剪左頭髮遠睇有d似辛

牙朗

v乜春jr isco熱身

屌你老母！
比你講多次

收皮

皇馬陣中最勁果個個名都唔識

2:0

898

屌oreo助攻

抵啦 佩狗

笑到

個右閘。。。。

宜家輸到訓唔著啦

Odxxxxxx

咁撚樣控

佩狗

有返以前雪糕筒年代既感覺

右閘

對面20號幾好波

達哥洗唔洗咁能勁

佩狗 我祝你死全家

賤種

巴塞出品

巴塞架

傷埋

So sir

又傷一件

真係笑死 咁鍾意係自己後場猜波 提先下半場開波幾分鐘都已經有次好危 但都仲要繼續

Boom 佩狗

卻老玩鳩O唔識串姐

真係達哥

皇後防
係西甲應該有top3

廢黎講

哇 原來2:0緊

輸多蘇蛇都會比人炒架啦
做乜咁激動

假皇

成日後場玩火 前面又唔見佢傳到

一月買人

每次國際賽之後就一定垃圾

想搵返D反盧狗 出黎

不嬲垃圾喎

屌你 閪時間又唔見人

反盧狗係咪全家死曬賣緊身

無左c朗真係柒足咁耐

買到先算啦 而家隊隊都知你隊波要人救火 仲唔開你高價咩
更何況佩狗仲要起球場㗎

掃把<>isco
bale<>vinicius la diu

3:0

忍唔住入黎笑下

哈哈

西甲隊隊都炒得皇馬

積仔一嚟就靚傳

個龍廢到喊

有時真係忍唔住笑

3球 佩狗爆血管死未 未死自己死左佢

超級垃圾

Navas

蘇蛇點搞
坐正先現型

蘇蛇

古圖斯

who needs ronaldo?

紅藍間以為對面巴塞

反盧狗全家死曬?
做乜唔上水既

大屠殺

迴光反照一段時間,係時候打回原形

｛白｝

岩岩1-0果時補飛主勝2.33倍，睇黎食撚滑

差啲以為對緊巴塞

一樣垃圾姐

白白馬佳田

抵啦賤種 笑左

beinsport未開波仲係咁燈話伊巴細又話贏咗就上第二

佩狗個死樣

之前日屌夜屌盧蛇果D撚樣呢

賤種真係笑撚死人

25果種廢

派我

話左換邊個都一樣
新官上任三把火就信到十足

咪一鳩樣

前又唔買後又唔買 留返d錢黎做乜撚

佩雷斯自己落場教啦

抵死

事實係隊波廢 班撚樣日屌夜屌為乜

起球場

前面三件柒頭冇腳好波

笑撚死 反盧狗學埋摩佬.D衰野

邊個好波

仲唔換人
屌佢老母
留廢物 雪鳩isco同牙維托7呀

仲有冇得反Cup

萬事俱備，只欠一人

25番去踢國王盃啦

主場係咪得6千個位？

出啊維啦屌

高爾圖斯準備俾人暗殺都似

半場就要換啦 BALE拖巴呢D垃圾

笑死

仲唔換人,想點牙so sir

7千度

你咪典型賤種囉，爆閘狗

傻左

世冠盃會唔會輸埋

皇狗抵撚死

拖daddy又中
Bale掃把信唔過

後備都無
搞乜

路過
想問隻25問題定後防問題？

bale真係笑話黎

仲話華拉尼拎金球
廢到屎咁

佩狗引疚辭職未

猩猩同佩狗一齊收皮啦

紅藍間打皇馬特別醒神

B11又搞笑

拖daddy home pls

屌你老母閪 BALE呢腳係咪將對現實既不滿踢曬出黎

講個笑話 皇馬

25踢國際賽都比人入5粒

猩猩

那個人對狼堡

bye so sir

屌，熟悉嘅味道

拖daddy 回家好嗎？

兩隻翼d傳中
躝啦屌你老母

唔好喊

350K週薪做緊D乜牙

幾多球呀,出聲啦

屌你施巴咁樣比人過

差d 4

咁計輸巴塞5球唔係好差姐

掃把廢到

掃把

仲唔換人

肯出牙維未

將中前場變哂做m12 ok?

皇馬勁撚到

25 黑氣石

25jai

冇左米路廢撚到

唔關25事，根本成隊都廢

正正經經出m洛打防中啦屌

已有進步

反盧狗柒到

24比人ole

換kodric

喊你老母，一早預左啦 ，唔好自我感覺良好啦

施巴

仲衰牙朗條25 走乜春

盧蛇本身就係垃圾

成隊皇馬好似雪糕筒咁

kodric

好消息係佩狗起碼做主席至2021

玩撚完啦

換C朗出黎味？

咁都唔4 0無天理

施巴呢件垃圾拖舟一早睇穿佢 果陣我仲屌鳩拖DAD

世一摩carry皇馬係咪最大既笑話黎

施巴踢下b隊先

2021年佢仲行到？？？？

主NG係咁落飛

Tat Gor>So Lir

5 0啦 反正25都慣失5球架啦

點會唔關事
成隊波由唔留朗朗開始
心態變晒大爺
掛住打嘴炮
25都有份

伊巴入多十幾粒激到佩狗爆血管死啦

上年屌拖舟唔用掃把
光頭佬又贏

後備料 輪換下卻摩就得
打正選

講個笑話
王+馬=李

廢就廢啦 無咁多藉口

我道歉，我都有屌

唔走咪一樣比人炒

我都比呢條友呃左
對唔住啊daddy

光頭佬領先全世界太多

2個傻鳩係前面keep住輪流offside

Who needs Ronald?

佩狗繼續玩幼幼啦

佢地offside數字應該多過入波數

肯定無咁肉酸

還我KEYWORD

Offside完笑下 又袋幾十皮

拿華斯又唔用

正式宣佈呢季唔洗睇了 應該話只要有BALE一日 一場都唔洗睇

出牙維未

BALE??

對面20號得廿碎

Ronald唱歌幾好聽

施丹一早睇穿埋猩猩同莫拉達

包皮19碎

對唔住
光頭佬

隱左形搵唔到

404 SERVER ERROR

唯獨某人走漏眼

齊齊分析
呢隊垃圾皇廢d
定拜仁廢d
定daddy曼廢d?
大家分數一樣

又越

細路唯一清泉

20號真係幾勁
對面

又越 我屌

屌你老母臭閪 本身話蘇SIR唯一好過盧SIR就係肯出牙維
70分鐘都未撚出 你都係死返去B隊含撚啦

牙辛咁撚廢 點解仲出佢

呢球好似無越

賓斯馬真係好撚廢

禾頭暈頭痛了

存積分咩屌

BALE係咪隱形到連SO SIR都唔記得出左佢

金童呀嘛

bale?
仲俾佢留到咁耐

皇曾經吹過辛係史上最偉大收購架
平得黎未來球王

岩岩咪柒左一獲刷存在感囉

算啦，輸3:0 出 戴志偉都追唔到啦

完全唔係打翼既料
打攻中又唔夠人爭

光頭:我要bale走
佩狗:我要朗走
光頭:ok我走

ISCO出黎先多返幾腳直線睇

出黎吸經姐屌 真係博佢追返3球咩
好撚過睇D咩禿頭係到啦

good bye isco

屌你老母換隻中堅入黎
推拉膠打中鋒啦

入一球當贏

賓狗

破蛋都好吖

沾要回歸了

馬細佬去祖同朗一齊啦

牙禿根本應該躝

帶埋佩狗走ok?

屌你老母閪蘇狗躝啦 換個肯出牙維既教練算

下半場有無起過腳

真係未見過啲金童咁廢

祖已有辛祖做跟班
仲好fd

噏乜鳩啊

賣朗留賓禿真係得佩狗先做得出

賓周刷越位啊？

咪撚理佢啦

唔洗理件賤種迷朗狗

屌你老母閪蘇狗 都輸撚到咁就是撚但出牙維踢下啦

屌第五次

幾時賣埋佩仔比祖記

我爆了

屌你老母offside完未

專心踢波啦
一陣又失波啦

越夠位未

B9柒撚完未

事實證明光頭睇人真係準
朗>>>>>>>賓>>>>>>>>>>>>>>>>>單腳禿

唉屌 唔撚睇
嬲

賓狗上次又係國際賽9up自己要入多d波
前幾日又話想入35球
屌佢收爺啦

哩句真

雞巴 我屌你老母

未來球王

千呼萬喚始出來
一個完美既戰神

牙維in!

而家先出

牙維轉身

後防真係好柒
一cup就過

呢下唔計

借哂出去啲人會唔會唔想返黎

邊個賤種玩負皮牙

sick ball
岩岩上場未準備好!

高圖其實幾勁

25仔勁到

伊巴俾返球面子球人地啦

班迷keyword一失波就係咁屌佢都唔知做乜

身高手長反應快好屈g

25仔認真係幾勁
真係黎錯時間
下年黎個角色唔撚同哂

古圖撲到喘氣

仲反唔反25?

會唔會後悔
黎皇比人顏射

賓狗解圍都柒過人

一句講曬啦 反盧狗全家死清光

Ddg唔續約
今年唔買 下年佢應該走唔到

佢應該估唔到隊野夠膽放走C朗

有啲咁嘅後防，係龍都變勁啦

又off我屌你老母

禿真係廢撚到

屌都廢撚事

乜春呀 C朗走左佢先認頭黎架喎

Off夠10次換1球ok?

benshitma offside

自膠SOR

Number six

bb: 100次ok?

盧蛇代罪羔羊

洛帥是無辜的

盧蛇本身就廢

射自己友？？？？

對面啲裝越位會唔會太勁

benshitma 5/8 offside

達哥勁到

盧蛇去打拳好過留係到比我地屌

你宜家請呢個又好勁? 你請返個差唔多既人咁不如咪撚炒

同世清練拳>>>> 教皇

賓狗刷夠offside 未

賓c馬做乜撚野呀

牙維個嘢推進

佢個人越位多過角球未

賓斯馬笑到我

盧蛇頭幾場=蘇頭幾場

打到笠水狀態嘅世清=做到拳皇

又越 痴撚線 建議馬會開盤

越咁撚多都唔容易

屌那聲 又off 賓周一日一日罷睇

有無話球員單場最多越位次數紀錄

球員賓施馬將會越位多少次？
0次 無可能
1次 99
10次 1.1

賓狗仆街死啦
次次一入幾球就出黎認屎認屁
之後柒足幾舍月

賓斯馬坐監啦屌你

25龍真係幾唔好腳頭

堅決反賓

咁BALE入唔到波又認屎認屁要點好

達哥好勁

一齊 唔好爭

監獄馬

1個似樣嘅攻勢都無

下年係咪冇歐聯打

鏡頭可唔可以捕捉下佩雷斯黎睇下

B11...

賓周都話無人頂佢
巴利條垃圾個位咁撚多人踢到 仲係死攬佢

算把啦 呢一種性格既人 點閪面都好 個腦都唔會覺得係自己錯

冇越都吹

旁證誤判左幾多次、

做野啦你

而家隊隊都恰到佢

佩雷斯主席去左邊

食緊女 唔得閒

係咪越得太精彩有人同賓周換波衫

訪問華拉尼

達哥去睇皇俾人大炒

賓c馬同巴利一樣廢 唔使爭

達哥疤狗來

但成撚日著皇馬波衫宣傳

又撩摩佬.

係，仲係花迷

有錢唔通唔搵

原先打算炒5-0
而家3球 多謝達哥俾面

得你自己一個提

次循環請多達哥一次啦

屌你老味 我講果陣你地又彈出黎講呢句

全能到仆街